請問有冇人可以整合周同學事件嘅前因後果，證據等等資料比我upload上科大portal

相信有部份人都睇左科大校長出嘅公開信，
信中提到學校將會開放一個online portal去比同學提供周同學事件嘅資料，去比校方調查依件事。依家學校就開左一個portal去比同學upload唔同資料，
希望有人可以提供周同學事件嘅整合(最好係片/圖 附以文字解釋)比我upload上去，唔該晒各位

pushh

借位
幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

希望大家幫幫手

唔該幫幫手

p

push